poly/ eduhk master school and community psychology

有冇巴絲對依兩科有認識？依兩科係咪比起conversion psy專門多少少係edu方面？前景又如何？